FG 買公事包有咩推介

8月就正式番第一份grad job
諗住買個公事包
本身想住買Burberry
但諗諗下fg就買成萬蚊隻公事包有啲高調

如果budget <$5000
巴絲有冇咩推介

返咩? 幾錢人工?
FG買5K 公事包真係哂尻氣

用背囊啦，大把ger 級返工都係咩背囊，有啲連袋都唔帶，而家社會己已經唔係下下返工都帶公事包嫁

利益 唔帶袋， 我舊老細都係唔帶袋返工

屌 ，打撚錯晒啲字。

Maverick & Co 平平地都幾抵玩嘅

可能人地一出來就金熔才盡CEO位要執靚個行頭呢

平平地幾百蚊fx creations算鳩數啦

純粹覺得用公事包好old school 姐 ，fg又唔係要帶doc 返屋企睇，做lawyer 就話姐，我而家著襯衫西褲返工都覺得自己老餅，想著返便服

所以認真咁答
樓主起碼要講埋自己做咩工先答到佢有咩推介

去muji幾舊水執個算啦

平靚正

fg拎咁貴

淘寶

返公帶公事包啲人會以為你cut唔到有線

多謝大家既意見
我應該會再諗下，其實份工只係普通既GT program
其實我自己係想咩背囊多d
但諗住成日著西裝，或者需要咩個公事包